林鄭根本冇實權 大陸俾佢撒回全由怕香港人權法

大家諗下條臭閪都講到明大陸狗唔撚俾佢撒回 今日無啦啦話到事 明顯同美國近期嘅香港人權法有關啦 呢樣先係老共春袋 手足要集中火力叫美國國會做野
光復香港

721

831

所以我地要人權法

啱

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019

盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019

Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019

麥小姐 (28歲) - 3/7/2019

梅先生 (32歲) - 5/7/2019

范先生 (26歲) - 22/7/2019

Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019

姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

無錯，中共已經露左底

五大訴求，缺一不可！

所以唔可以比人撒回

香港人權法根本同送中條件冇權
係警暴濫權 國家恐怖主義嘅問題

自推carry on

*送中條例冇關

一定要過法案

個八婆真係唔識㗎喎 缺一不可呀屌你
琴晚班狗咁鬼惡 唔好以為宜家撤回我哋就會收貨

所以要快d 文宣，冇獨立調查，唔會收貨，會繼續對外爭取香港人權法

九月八出黎 做護旗手
打感動

五大訴求 缺一不可

Push

怕人權法就查撚埋黑警先

推

9月8護旗手

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

612 721 811 831

HK Watch: 25 MPs call for Commonwealth nations to consider giving Hong Kongers a second citizenship

人權法之餘 仲要還返D錢俾美國呀 支那狗
借錢梗要還

所以香港人要用行動話比老美知咩叫五大訴求，缺一不可

通過咗香港民主及人權法案先可以保障以後，唔係呢班人會轉頭即刻群起清算香港人

九月八日
九月八日
九月八日

直頭應該會呢個文宣方向
另外階段性勝利最少都要真普選

要求美國全面落實香港人權法！

手足

仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人

冇可能收貨

我要人權法🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

9月8號要出去話比美國知
sir this way！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

佢要先撤回 回應返之前國新辦嘅論述 咁之後我哋繼上街 就變成佢哋所謂嘅爭奪香港管治權嘅層面 就可以名正言順地強硬平亂 繼續白色恐佈 繼續大搜捕加瘋狂檢控

冇雙普選唔會收貨^

唔好放軟手腳
佢驚既係美國唔係港人
一定要比美國做野

最好9月8日吹大雞大遊行，同被捕者一條心

最受惠係地產佬

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

大家要點做？？？

9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

五大訴求

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

中共政權，血債血償

死咗咁多人,咁多人俾狗亂咬,你想咁就完?哋屎啦你林奠

梗係知佢無實權啦

puppet 一個

今早習總叫佢扮跪佢咪跪囉

721 831

缺一不可
不是過一就可
佢係唔係唔識中文？

無美國做監護人嘅香港
就算他朝有雙普算都一樣難逃共產黨黑手干預
要繼續去美國人示好、致敬

我寧願交下保護費比美國都唔要比中共吸血

百萬人大遊行去美國領事館

只是撤回惡法已遠不足夠，美國的《香港人權與民主法案》才是港府春袋
估計政府用盡一切方法（包括：扮軟化、扮誠意、用警暴等，軟硬兼施），打散香港人民氣
但是：當警暴沒有監管，秋後算帳、上門伏擊隨時來臨，阿仔返緊學老公返緊工老婆買緊餸，話拉就拉話打就打

721 811 831 每一日，想想港府如何摧殘年青人，那本是香港的未來……

五大訴求，缺一不可，企硬啊

哈哈哈哈哈

缺一不可

香港政府唔屬於香港人
所以我地要國際關注
要人權法！！！

做美國第51州
好過做深圳市香港區

yeah

人權法

岩

要人權法呀

無五大訴求 唔會收貨

人櫂法走唔甩的.應該係為月中貿易戰談判想扮讓步以獲得美國局部放寬關稅.侵侵唔好上當呀~~

老美

908美領見

前日錄音流出單嘢根本就係試水溫

98一定要去撐人權法

五大訴求缺一不可

邊有咁細個州

咁洲囉

五大訴求 缺一不可
香港黑警必須清算

五大訴求 缺一不可!

美國國會做野

大推 9月8號見

所以而家 9 月8 越來越重要

星期日更加要出
人權法講到明要有真普選

大家繼續上Twitter 轉推同留言

9月8號一定要出 係最重要嘅關鍵

721 812 831
五大訴求 缺一不可

呢個要推

真相

缺一不可
你妥協就等被清算

Magnitsky Law

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

繼續推唔好俾佢停！

認同

我地蟻民始終無用
依傍美帝 繼續抗爭

人權法！！

Pish

想問有冇人知爆眼個位而家醒番未

老共 好撚FD?

個女仔之前有拍片係民記報平安同講話

自膠打錯字tim 係琴晚太子個個先岩

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

星期一戒嚴咁撚款

尋日毒打中學生

想一筆勾銷？發夢

老共唔係好串話 寸步不讓咩

屌你講兩個字想我地收皮？

香港人 八個字

五大訴求 缺一不可

點解會冇人去跟去理比人足去新屋嶺嘅人？佢地唔係人？手足黎嫁大老！你地都清楚新屋嶺有幾咁恐怖

請跟一跟新屋嶺嘅人

請跟一跟新屋嶺嘅人

請跟一跟新屋嶺嘅人

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

關咩事，香港人權法入面對壓制自由民主既其中一個定義係萬一確定到送中條例通過而有人因政治壓力而送去一個無法治無自由既國家，涉事參與呢件事既官員同立法會議員都會遭到制裁，只要佢一日唔通過，都唔會受美國制裁

九月八唔出等於宣佈支共警畜可以繼續軍政府

把人手腕硬硬屈斷那賤警呢?

擺明係俾美國睇.

一日冇真普選, 一日乜都冇贏過.

只有美國香港人權民主法過咗, 咁到2020冇真普選, 就會啟動制裁機制, 取消香港關係法的獨立關稅區地位同停止接受港元兌美元, 咁先係真焦土真攬炒, 你估支共真係驚你班廢青日日唔返工唔返學, 出嚟行街圍9屋塞機場呀?

五大訴求 缺一不可！
解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

我都淆班美左膠收貨就冇左件事
掉轉槍頭

港共真係wfc我地

人權法 一定要過，
煲大魔警 濫殺濫捕！！

人權法！
#Chinazi